裝修佬麻煩留意番

餐廳黎講廚房，抽氣，電箱最重要

同埋電箱收皮自然cctv都收皮

枱椅玻璃依d係好平 好易又快買到 唔好浪費時間係度

因為裝修就最緊要快 一遲左個客實唔鐘意

仲有補充？

焗爐、蒸櫃、雪櫃、冷氣機係最貴，食店CALL人整都要有排整，同埋係必需品

同消防有關既設備,
因為佢申請個食市牌都要成百萬, 過哂政府不同部門

直接燒撚左佢個廚房咪得

一爆消防頭 ,其他裝修唔洗要
之後整番消防頭又要錢

利申:唔鼓勵大家做呢D野

反正今日交通咁順，不如組隊去中環shopping

係consumer unit呀 剪斷啲線再淋水就收得隊